{
   "Kata sandi diperbarui": "비밀번호가 업데이트되었습니다",
   "Sistem pencatatan hasil pemeriksaan kulit yang terletak di mesin nesting OKC.": "OKC 네스팅 기계에 위치한 가죽 검사 결과 기록 시스템입니다.",
   "Pendataan kulit OKC": "OKC 가죽 데이터 수집",
   "Rerata | Dev Ka": "평균 | 오른쪽 편차",
   "Rerata": "평균",
   "Wewenang dicabut": "권한이 취소되었습니다",
   "Resep tidak diketahui": "레시피를 알 수 없습니다",
   "Min (PFC)": "최소 (PFC)",
   "Akun": "계정",
   "Kanan terukur": "오른쪽 측정",
   "tindakan": "행동",
   "Info Profil": "프로필 정보",
   "Resep": "레시피",
   "Jumlah hari yang mengandung data. Digunakan sebagai referensi berapa hari kerja pada rentang tanggal yang ditentukan.": "데이터가 포함된 일수입니다. 지정된 날짜 범위의 근무 일수로 사용됩니다.",
   "Perangkat RTC": "RTC 장치",
   "Info akun": "계정 정보",
   "Konfirmasi kata sandi": "비밀번호 확인",
   "Unduh CSV": "CSV 다운로드",
   "Saved.": "저장됨.",
   "OG/RS": "OG/RS",
   "Mulai": "시작",
   "Kata sandi sekarang": "현재 비밀번호",
   "Disetujui": "승인됨",
   "Ini adalah area aman dari aplikasi. Harap konfirmasi sandimu sebelum melanjutkan.": "이것은 애플리케이션의 안전한 영역입니다. 계속하려면 비밀번호를 확인하십시오.",
   "Konfirmasi": "확인",
   "Nonaktif": "비활성",
   "Sensor": "센서",
   "Beri wewenang": "권한 부여",
   "untuk menjelajah barang dan melakukan sirkulasi barang.": "상품을 탐색하고 순환을 수행합니다.",
   "Kemarin": "어제",
   "Rerata | Dev Ki": "평균 | 왼쪽 편차",
   "ID Resep": "레시피 ID",
   "Sirkulasi tak bisa disetujui karena qty barang akan menjadi negatif.": "순환이 승인되지 않았습니다. 수량이 음수가 됩니다.",
   "Alamat IP": "IP 주소",
   "Selamat datang!": "환영합니다!",
   "Wawasan": "통찰",
   "Tamu": "게스트",
   "Bagan garis waktu nyata": "실시간 라인 차트",
   "Klik di sini untuk mengirim ulang email verifikasi.": "확인 이메일을 다시 보내려면 여기를 클릭하십시오.",
   "Bulan lalu": "지난달",
   "Kirim Tautan Atur Ulang Sandi": "비밀번호 재설정 링크 이메일 보내기",
   "Shift": "교대",
   "Tindakan ini tidak dapat diurungkan. Lanjutkan?": "이 작업은 취소할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?",
   "Manfaatkan kekuatan data real-time untuk membantu menyelesaikan tugasmu atau membuat keputusan dari ikhtisar.": "실시간 데이터를 활용하여 작업을 완료하거나 개요에서 결정을 내리는 데 도움이 됩니다.",
   "Register": "등록",
   "Rubber Thickness Control": "고무 두께 제어",
   "Inventaris": "재고",
   "Pengguna": "사용자",
   "Cari dan buat sirkulasi barang.": "상품을 검색하고 순환을 만듭니다.",
   "Perangkat": "장치",
   "Wewenang": "권한",
   "Min": "최소",
   "Diperbaiki": "수정됨",
   "Tidak ada yang cocok": "일치하는 항목이 없습니다",
   "Skala": "스케일",
   "Lupa sandimu? Tak masalah. Beri tahu alamat emailmu dan tautan untuk membuat kata sandi baru akan dikirimkan.": "비밀번호를 잊으셨나요? 문제가 없습니다. 이메일 주소를 알려주시면 새 비밀번호를 만들 수 있는 링크를 보내드리겠습니다.",
   "Tampilkan info model pada satu line produksi": "한 생산 라인의 모델 정보를 표시합니다",
   "Kelola": "관리",
   "Ada yang bisa dibantu?": "도움이 필요하신가요?",
   "Line": "라인",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk membuat atau memperbarui barang di": "항목을 생성하거나 업데이트할 권한이 없습니다",
   "Pilih tampilan": "보기 선택",
   "Bekas": "중고",
   "W. Aktif": "활성",
   "Tertunda": "보류 중",
   "Perangkat didaftarkan": "장치가 등록되었습니다",
   "Ubah latar dan warna aksen": "배경 및 강조 색상 변경",
   "Hai,": "안녕하세요,",
   "Kata sandi baru": "새 비밀번호",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk mengelola KPI di": "KPI를 관리할 권한이 없습니다",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk melihat barang ini": "이 항목을 볼 권한이 없습니다",
   "Gimana kabarnya?": "어떻게 지내세요?",
   "Oto": "자동",
   "Apa kabar?": "어떻게 지내세요?",
   "ID Gilingan": "배치 ID",
   "Ditolak": "거부됨",
   "Ki": "왼쪽",
   "Pengunduhan dimulai...": "다운로드 시작...",
   "IDG": "배치 ID",
   "CARI": "검색",
   "Alamat emailmu belum terverifikasi.": "이메일 주소가 확인되지 않았습니다.",
   "Utama": "메인",
   "Sirkulasi ditolak.": "순환이 거부되었습니다.",
   "Data Mentah": "미가공 데이타",
   "Wawasan_RTC": "RTC_통찰",
   "Setelah akunmu dihapus, segala sumberdaya dan data yang terkait akan dihapus permanen. Harap masukkan sandimu untuk mengkonfirmasi penghapusan akunmu.": "계정이 삭제되면 모든 리소스 및 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정 삭제를 확인하려면 비밀번호를 입력하십시오.",
   "Tak ada perangkat ditemukan": "장치를 찾을 수 없습니다",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk melihat laporan KPI": "KPI 보고서를 볼 권한이 없습니다",
   "Bantuan": "도움말",
   "Perbarui kata sandi": "비밀번호 업데이트",
   "Perangkat diperbarui": "장치가 업데이트되었습니다",
   "Standar tengah": "표준 중간",
   "Standar": "표준",
   "Ubah kata sandi": "비밀번호 변경",
   "Tipis": "얇음",
   "ST": "MS",
   "Hari:": "일:",
   "Kelola resep": "레시피 관리",
   "Dashboard": "대시보드",
   "Konfirmasi Sandi": "비밀번호 확인",
   "Daftar": "등록",
   "Ubah nama atau foto akun": "계정 이름 또는 사진 변경",
   "Sandi": "비밀번호",
   "Masuk": "로그인",
   "Are you sure you want to delete your account?": "계정을 삭제하시겠습니까?",
   "Tebal": "두꺼움",
   "Pilih rentang tanggal": "날짜 범위 지정",
   "Integritas:": "무결성:",
   "Model": "모델",
   "RTC": "RTC",
   "W. Pasif": "비활성",
   "ID": "ID",
   "Profile": "프로필",
   "Maks (PFC)": "최대 (PFC)",
   "Delete Account": "계정 삭제",
   "Sebuah tautan verifikasi baru telah dikirim ke alamat email yang kamu berikan saat pendaftaran.": "등록 시 제공한 이메일 주소로 새 확인 링크가 전송되었습니다.",
   "untuk mengelola barang beserta propertinya dan lainnya.": "상품 및 속성을 관리하고 더 많은 작업을 수행합니다.",
   "Resep dihapus": "레시피가 삭제되었습니다",
   "Kosong": "비어 있음",
   "Gimana gimana?": "어떻게 지내세요?",
   "Tayangan slide": "슬라이드쇼",
   "Kelola perangkat yang tersedia di line produksi": "생산 라인의 사용 가능한 장치를 관리합니다",
   "Setelah akunmu dihapus, segala sumberdaya dan data yang terkait akan dihapus permanen. Sebelum menghapus akunmu, harap unduh data atau informasi yang ingin dijaga.": "계정이 삭제되면 모든 리소스 및 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정을 삭제하기 전에 유지하려는 데이터를 다운로드하십시오.",
   "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "등록 시 제공한 이메일 주소로 새 확인 링크가 전송되었습니다.",
   "Name": "이름",
   "Cari": "검색",
   "Hari ini": "오늘",
   "Hapus": "삭제",
   "Nomor karyawan": "직원 번호",
   "Integritas": "무결성",
   "Hari ": "일 ",
   "Kata sandi": "비밀번호",
   "Minimum": "최소",
   "Udah makan belum?": "밥 먹었어?",
   "Tidak ada lagi": "그게 다야",
   "Tengah": "중간",
   "Ingat aku": "날 기억해",
   "Mulai dengan mengklik menu navigasi di pojok kanan atas.": "오른쪽 상단 모서리의 탐색 메뉴를 클릭하여 시작하십시오.",
   "Pelajari lebih lanjut": "더 알아보기",
   "Pastikan akunmu menggunakan kata sandi yang panjang dan acak agar tetap aman.": "계정이 안전하게 유지되도록 길고 무작위 비밀번호를 사용하십시오.",
   "Tag hanya boleh berisi huruf, angka, dan strip": "태그에는 문자, 숫자 및 대시만 포함될 수 있습니다",
   "Kosongkan filter": "필터 지우기",
   "Superuser sudah memiliki wewenang penuh": "슈퍼유저는 이미 전체 권한을 가지고 있습니다.",
   "Kiri": "왼쪽",
   "Sirkulasi disetujui.": "순환이 승인되었습니다.",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk membuat atau memperbarui perangkat RTC": "RTC 장치를 생성하거나 업데이트할 권한이 없습니다",
   "Tema": "테마",
   "Hubungi penanggung jawab Caldera untuk mengatur ulang kata sandi.": "Caldera 관리자에게 비밀번호 재설정을 요청하십시오.",
   "Selamat datang di Inventaris": "재고에 오신 것을 환영합니다",
   "Bahasa": "언어",
   "Info model waktu nyata": "실시간 모델 정보",
   "Sistem monitoring ketebalan rubber yang terletak di proses pembuatan calendar.": "캘린더 제조 공정에 위치한 고무 두께 모니터링 시스템입니다.",
   "Wewenang diperbarui": "권한이 업데이트되었습니다",
   "Ka": "오른쪽",
   "Maks": "최대",
   "S": "교대",
   "Kanan": "오른쪽",
   "Reset Password": "비밀번호 재설정",
   "Kelola wewenang pengguna RTC": "RTC 사용자 권한 관리",
   "Kirim Ulang Email Verifikasi": "확인 이메일 다시 보내기",
   "Simpan": "저장",
   "Kiri tindakan": "왼쪽 행동",
   "Tampilkan bagan garis pada satu line produksi": "한 생산 라인에 차트 표시",
   "Kelola perangkat": "장치 관리",
   "Gilingan": "배치",
   "Keluar": "로그아웃",
   "Paham": "네",
   "Statistik data mentah": "미가공 데이타 통계",
   "Beranda": "홈",
   "RDG": "평균",
   "pengguna daring": "온라인 사용자",
   "Kelola wewenang": "권한 관리",
   "Buat": "생성",
   "Ringkasan Gilingan": "배치 요약",
   "Maksimum": "최대",
   "Cancel": "취소",
   "wewenang": "권한",
   "Sirkulasi": "순환",
   "Sirkulasi ": "순환",
   "Ringkasan Harian": "일일 요약",
   "Koreksi Oto.": "자동 수정",
   "Lupa kata sandi": "비밀번호를 잊으셨습니까",
   "Aktif": "활성",
   "untuk melihat sirkulasi barang yang telah dibuat beserta statusnya.": "생성된 항목 순환 및 상태를 확인합니다.",
   "Kanan tindakan": "오른쪽 행동",
   "Perangkat dihapus": "장치가 삭제되었습니다",
   "Administrasi": "관리",
   "Resep RTC": "RTC 레시피",
   "Kelola resep untuk di ekspor ke HMI": "HMI로 내보낼 레시피를 관리합니다",
   "Tersimpan.": "저장됨.",
   "Kiri terukur": "왼쪽 측정",
   "Tanggal": "날짜",
   "Kamu tak memiliki wewenang untuk melihat inventaris": "재고를 볼 권한이 없습니다",
   "Filter": "필터",
   "Rubber thickness control": "고무 두께 제어",
   "Std": "기준",
   "Wewenang RTC": "RTC 권한",
   "Cabut": "취소",
   "Lupa sandimu?": "비밀번호를 잊으셨습니까?",
   "Mengindikasikan persentase data yang hadir di tiap jamnya. Contoh: Jika ada data setiap jam selama 21 jam dalam 1 hari, maka integritas bernilai 100%. Jika hanya ada data selama 10.5 jam selama 21 jam dalam 1 hari, maka integritas bernilai 50%": "매시간마다 존재하는 데이터의 비율을 나타냅니다. 예: 하루에 21시간 동안 매시간 데이터가 있으면 무결성은 100%입니다. 하루에 21시간 중 10.5시간 동안만 데이터가 있으면 무결성은 50%입니다.",
   "Bulan ini": "이번 달",
   "Terakhir diperbarui:": "마지막 업데이트:",
   "Waktu": "시간",
   "Waktu server:": "서버 시간:",
   "Ubah bahasa tampilan": "디스플레이 언어 변경",
   "Durasi": "기간",
   "KPI": "KPI",
   "Eh ketemu lagi!": "다시 만났네요!",
   "Rentang": "범위",
   "Email": "이메일",
   "Nama resep": "레시피 이름",
   "Tak ada resep ditemukan": "레시피를 찾을 수 없습니다",
   "Nama": "이름",
   "Terima kasih sudah mendaftar! Sebelum mulai, apakah alamat email kamu dengan mengklik tautan yang baru saja dikirim cocok? Jika tidak menerima emailnya, bisa dikirimkan ulang." : "가입해 주셔서 감사합니다! 시작하기 전에, 방금 전송된 링크를 클릭하여 이메일 주소를 확인해 주시겠습니까? 이메일을 받지 못한 경우, 다시 보내드리겠습니다.",
   "Efek blur pada latar dialog": "대화 상자 배경에 블러 효과",
   "Biru damai": "평화로운 파란색",
   "Kuning ceria": "밝은 노란색",
   "Latar pada dialog melayang seperti ini akan diberi efek blur jika dinyalakan. Pastikan perangkatmu memiliki grafis yang mendukung.": "이와 같은 떠다니는 대화 상자 배경에 블러 효과가 적용됩니다. 장치의 그래픽이 지원되는지 확인하십시오.",
   "Matikan pengaturan ini jika performa menurun.": "성능 저하가 발생하면 이 설정을 끄십시오.",
   "Hijau tenang": "차분한 초록색",
   "Jingga sore": "저녁 오렌지색",
   "Ungu Caldera": "칼데라 보라색",
   "Abu suram": "음울한 회색",
   "Gelap": "어두운",
   "Hijau alam": "자연 초록색",
   "Patuhi sistem": "시스템 따르기",
   "Aksen": "강조",
   "Cokelat pekat": "진한 갈색",
   "Lainnya": "기타",
   "Cerah": "밝은",
   "Latar": "배경",
   "Pink lembut": "부드러운 핑크색",
   "Kontak dukungan": "고객 지원",
   "Ringkasan harian waktu nyata": "실시간 일일 요약",   
   "Tampilkan ringkasan harian pada satu line produksi": "한 생산 라인의 일일 요약 표시",
    "Ringkasan gilingan waktu nyata": "실시간 배치 요약",
    "Tampilkan ringkasan gilingan pada satu line produksi": "한 생산 라인의 배치 요약 표시",
    "Data mentah waktu nyata": "실시간 미가공 데이타",
    "Tampilkan riwayat data mentah pada satu line produksi": "한 생산 라인의 미가공 데이타 기록 표시",
    "Rincian Gilingan": "배치 세부 정보", 
    "Awal": "시작 시간", 
    "Akhir": "종료 시간", 
    "Info gilingan": "배치 정보", 
    "Info resep": "레시피 정보",
    "Tak ada data": "데이터 없음",
    "Terjadi kesalahan pada server": "서버에서 오류가 발생했습니다",
    "Perbarui": "업데이트",
    "Tidak ditemukan": "찾을 수 없습니다",
    "Perangkat baru": "새 기기",
    "Wewenang baru": "새로운 권한",
    "Perangkat ": "기기",
    "Resep dibuat": "레시피 생성됨",
    "Resep baru": "새 레시피",
    "Kamu tak memiliki wewenang untuk membuat atau memperbarui resep RTC": "RTC 레시피를 생성하거나 업데이트할 권한이 없습니다",
    "Pengambilan": "인출",
    "Caldera akan mencari barang dengan area dan kode item yang kamu tentukan di bawah. Bila tidak ditemukan, kamu akan diarahkan ke halaman buat barang.": "Caldera는 아래에 지정한 지역 및 항목 코드를 사용하여 항목을 검색합니다. 찾을 수 없으면 새 항목 만들기 페이지로 리디렉션됩니다.",
    "Kelola semua tag di satu area inventaris": "하나의 재고 구역에서 모든 태그 관리",
    "Cetak sirkulasi": "순환 인쇄",
    "Tak ada area terdaftar": "등록된 구역 없음",
    "Tak ada maks qty utama": "주요 최대 수량 없음",
    "Kelola area": "구역 관리",
    "Dibuat": "생성됨",
    "Lakukan penambahan atau pengambilan secara massal": "대량 추가 또는 인출 수행",
    "Buat barang baru": "새 항목 만들기",
    "Pengaturan berikut hanya bisa dilihat": "다음 설정은 보기만 가능합니다",
    "Abjad": "알파벳",
    "Std Min": "최소 표준",
    "Global": "전역",
    "Kode item": "항목 코드",
    "Tak ada min qty utama": "주요 최소 수량 없음",
    "Aktif dan nonaktif": "활성 및 비활성",
    "Area": "구역",
    "Buat barang menggunakan kode": "코드를 사용하여 항목 만들기",
    "Pilih arah sirkulasi": "순환 방향 선택",
    "Lokasi": "위치",
    "Hanya menerima huruf, angka, dan strip": "문자, 숫자 및 하이픈만 허용",
    "Kode": "코드",
    "UOM terdaftar": "등록된 UOM",
    "Tak ada kode": "코드 없음",
    "Lakukan pengeditan barang secara massal": "대량 항목 편집 수행",
    "Pilih status sirkulasi": "순환 상태 선택",
    "UOM": "UOM",
    "Kelola satuan barang": "항목 단위 관리",
    "Setujui": "승인",
    "Kelola mata uang": "통화 관리",
    "Cetak semua": "모두 인쇄",
    "Cetak": "인쇄",
    "lokasi": "위치",
    "Cari...": "검색...",
    "Tak ada lokasi": "위치 없음",
    "Diperbarui": "업데이트됨",
    "Edit massal barang": "대량 항목 편집",
    "sirkulasi": "순환",
    "Setiap UOM baru pada saat barang ditambahkan atau diedit, akan otomatis tersimpan dan ditampilkan di halaman ini.": "항목이 추가되거나 편집될 때마다 새 UOM이 자동으로 저장되고 이 페이지에 표시됩니다.",
    "Kelola tag": "태그 관리",
    "Lokasi dan tag favorit": "즐겨찾는 위치 및 태그",
    "Qty utama saja": "주요 수량만",
    "Pilih area": "구역 선택",
    "Paling sedikit": "가장 적은",
    "Qty diperbaiki saja": "수정된 수량만",
    "Termahal": "가장 비싼",
    "Mata uang": "통화",
    "Tambah lokasi": "위치 추가",
    "Std Mid": "중간 표준",
    "Scale": "스케일",
    "Barang nonaktif": "비활성 항목",
    "Kamu tidak memiliki wewenang untuk mengelola lokasi di area ini.": "이 구역의 위치를 관리할 권한이 없습니다.",
    "Lihat saja": "보기 전용",
    "Std Maks": "최대 표준",
    "Tak ada tag": "태그 없음",
    "Ke atas": "위로",
    "Tak ada UOM terdaftar": "등록된 UOM 없음",
    "UOM baru": "새 UOM",
    "Qty total": "총 수량",
    "Tak ada lokasi dan tag favorit": "즐겨찾는 위치 및 태그 없음",
    "Nilai tukar": "환율",
    "Lanjut": "다음",
    "Tak ada lokasi favorit": "즐겨찾는 위치 없음",
    "Tambah tag": "태그 추가",
    "Unduh CSV barang": "항목 CSV 다운로드",
    "terpilih": "선택됨",
    "Atur ulang": "재설정",
    "Pengaturan di Administrasi Global hanya bisa diubah oleh akun superuser.": "글로벌 관리의 설정은 슈퍼유저 계정만 변경할 수 있습니다.",
    "Wewenang dibuat": "권한 생성됨",
    "Kamu tidak memiliki wewenang untuk membuat barang di area inventaris manapun.": "재고 구역에서 항목을 만들 권한이 없습니다.",
    "Tak ada tag ditemukan": "태그를 찾을 수 없음",
    "Tak ada tag favorit": "즐겨찾는 태그 없음",
    "area terdaftar": "등록된 구역",
    "Tak ada harga": "가격 없음",
    "mata uang terdaftar": "등록된 통화",
    "Kelola area inventaris": "재고 구역 관리",
    "Tag": "태그",
    "Kelola semua lokasi di satu area inventaris": "하나의 재고 구역에서 모든 위치 관리",
    "Akses terbatas": "제한된 접근",
    "Unduh CSV sirkulasi": "순환 CSV 다운로드",
    "Kamu tidak memiliki wewenang untuk mengelola tag di area ini.": "이 구역의 태그를 관리할 권한이 없습니다.",
    "Kelola UOM": "UOM 관리",
    "Qty bekas saja": "중고 수량만",
    "Didelegasikan oleh:": "위임자:",
    "Harga": "가격",
    "Penambahan": "추가",
    "Buat barang": "항목 만들기",
    "tag": "태그",
    "Tak ada lokasi ditemukan": "위치를 찾을 수 없음",
    "Qty": "수량",
    "Sirkulasi massal": "대량 순환",
    "PFC Min": "최소 PFC",
    "Tak ada foto": "사진 없음",
    "Tutup": "닫기",
    "Resep diperbarui": "레시피 업데이트됨",
    "Kelola lokasi": "위치 관리",
    "Mengarahkanmu ke halaman cetak...": "인쇄 페이지로 이동 중...",
    "Kelola mata uang beserta konversinya": "통화 및 환율 관리",
    "Paling banyak": "가장 많은",
    "Kelola wewenang pengguna inventaris": "재고 사용자 권한 관리",
    "Termurah": "가장 저렴한",
    "PFC Max": "최대 PFC",
    "barang": "항목",
    "Barang aktif": "활성 항목",
    "Formula": "Formula",
    "Digunakan untuk mengukur kekonsistenan ketebalan. Semakin kecil semakin konsisten.": "두께 일관성을 측정하는 데 사용됩니다. 작을수록 더 일관적입니다.",
    "Digunakan untuk mengukur kepatuhan ketebalan terhadap standar. Semakin kecil semakin sesuai dengan standar.": "두께 표준 준수를 측정하는 데 사용됩니다. 작을수록 표준에 더 부합합니다.",
    "Style": "스타일",
    "Selisih": "차이",
    "Kulit disimpan": "가죽 저장됨",
    "Material": "재료",
    "Grup baru diterapkan": "새 그룹 적용됨",
    "Kelola perangkat ": "장치 관리",
    "Abnormal": "비정상",
    "Kamu harus masuk untuk mencatat data kulit": "가죽 데이터를 기록하려면 로그인해야 합니다",
    "Lihat data saja": "데이터만 보기",
    "Save": "저장",
    "Barcode": "바코드",
    "Kulit baru": "새 가죽",
    "Di atas 6%": "6% 이상",
    "Workdate": "작업 날짜",
    "Kelola resep ": "레시피 관리",
    "Info grup tidak sah": "유효하지 않은 그룹 정보",
    "Grade": "등급",
    "Pendataan Kulit": "가죽 데이터 수집",
    "Grup baru": "새 그룹",
    "Tanggal catat": "기록 날짜",
    "Terapkan": "적용",
    "Operasi matematika untuk QT": "QT를 위한 수학 연산",
    "Tak ada riwayat kulit terakhir": "마지막 가죽 이력 없음",
    "Berkas maksimal 1 MB": "파일 최대 1 MB",
    "Menunggu...": "기다리는 중...",
    "Tak ada riwayat grup ditemukan": "그룹 이력이 발견되지 않음",
    "Unggah foto": "사진 업로드",
    "Kata kunci": "키워드",
    "Waktu server": "서버 시간",
    "Total": "총계",
    "Kulit dihapus": "가죽 삭제됨",
    "Defect": "결함",
    "Buang foto": "사진 삭제",
    "Kamu belum masuk": "로그인하지 않음",
    "Total lembar": "총 장수",
    "Apapun": "아무거나",
    "Hubungi penanggung jawab Caldera untuk mengubah nomor karyawanmu.": "직원 번호를 변경하려면 Caldera 담당자에게 문의하세요.",
    "Berkas harus jpg, png, atau gif": "파일은 jpg, png 또는 gif 형식이어야 합니다",
    "Di bawah 6%": "6% 이하",
    "Tanggal WO": "WO 날짜",
    "Data terkirim": "데이터 전송됨",
    "Evaluasi": "평가",
    "Tak ada wewenang ditemukan": "권한을 찾을 수 없음",
    "Mundur": "뒤로",
    "Langkah": "단계",
    "Jangan lupa pilih shift dan mitra kerjamu": "교대 근무와 작업 파트너를 선택하는 것을 잊지 마세요",
    "Titik foto": "사진 지점",
    "Tidak ada resep untuk tipe ini": "이 유형에 대한 레시피가 없음",
    "Pilih resep": "레시피 선택",
    "Detik": "초",
    "Sistem validasi proses open mill dan hasil uji rheometer.": "오픈 밀 프로세스 및 레오미터 테스트 결과의 시스템 검증.",
    "Tipe mixing dan resep wajib dipilih": "믹싱 유형과 레시피를 선택해야 합니다",
    "Evaluasi terakhir": "마지막 평가",
    "Remixing": "재믹싱",
    "Pilih tipe mixing": "믹싱 유형 선택",
    "tamu": "손님",
    "Data gagal terkirim": "데이터 전송 실패",
    "Deskripsi": "설명",
    "Tindakan": "조치",
    "Baru": "새로운",
    "Sudah terdaftar?": "이미 등록하셨습니까?",
    "Pilih resep terlebih dahulu sebelum menjalankan timer.": "타이머를 시작하기 전에 레시피를 선택하세요.",
    "Langkah-langkah": "단계",
    "Masuk untuk menggunakan fitur ini": "이 기능을 사용하려면 로그인하세요",
    "Operator 2": "운영자 2",
    "Ulangi": "반복",
    "Open Mill Validator": "오픈 밀 검증기",
    "Scrap": "스크랩",
    "Kelola resep berisi langkah-langkah dan durasi": "단계와 지속 시간이 포함된 레시피 관리",
    "Tak ada": "없음",
    "Stop": "중지",
    "OMV": "OMV",
    "Operator 1": "운영자 1",
    "Administration": "관리",
    "Hentikan timer sebelum memilih resep baru.": "새로운 레시피를 선택하기 전에 타이머를 중지하세요.",
    "Open Mill Validation": "오픈 밀 검증",
    "Tipe": "유형",
    "Tambah langkah": "단계 추가",
    "Tak ada resep aktif": "활성 레시피 없음",
    "Kelola wewenang pengguna OMV": "OMV 사용자 권한 관리",
    "Mitra kerja": "작업 파트너",
    "Antrian pengujian": "테스트 대기열",
"Warna": "색상",
"Kelola alat ukur HOBO/T&D": "HOBO/T&D 측정 장비 관리",
"Menunggu": "대기 중",
"Pencatatan Data Kulit": "가죽 데이터 기록",
"Masuk terlebih dahulu untuk menggunakan timer OMV": "OMV 타이머를 사용하려면 먼저 로그인하세요",
"Data batch dari unggahan": "업로드된 배치 데이터",
"Sisipkan": "삽입",
"S Min": "최소 S",
"Ditambahkan ke antrian": "대기열에 추가됨",
"Info batch": "배치 정보",
"IP STC": "IP STC",
"Kelola wewenang pengguna data rheometer": "레오미터 데이터 사용자 권한 관리",
"Sistem validasi proses open mill untuk mengevaluasi kepatuhan resep.": "레시피 준수 평가를 위한 오픈 밀 프로세스 검증 시스템",
"Mengelola hasil uji": "테스트 결과 관리",
"Hasil": "결과",
"Tak ada mesin ditemukan": "기계를 찾을 수 없음",
"Kelola mesin chamber IP Stabilization": "IP 안정화 챔버 기계 관리",
"Sistem OKC": "OKC 시스템",
"SF Terkecil": "최소 SF",
"Sistem kendali temperatur dan kecepatan pada mesin chamber IP.": "IP 챔버 기계의 온도 및 속도 제어 시스템",
"Kelola wewenang pengguna data kulit": "가죽 데이터 사용자 권한 관리",
"Waktu uji": "테스트 시간",
"Mengelola mesin rheometer": "레오미터 기계 관리",
"Hasil rheometer": "레오미터 결과",
"Reset": "재설정",
"Sisipkan hasil uji": "테스트 결과 삽입",
"Terlambat": "지연",
"Pencatatan": "기록",
"Sel": "셀",
"Berjalan": "진행 중",
"Sel-sel": "셀들",
"Aurelia": "아우렐리아",
"Terlalu awal": "너무 이름",
"Mesin": "기계",
"Hapus dari antrian": "대기열에서 제거",
"Sudah PASS": "통과됨",
"Mesin ": "기계 ",
"Kulit": "가죽",
"Unggah": "업로드",
"Perbarui info batch": "배치 정보 업데이트",
"Masuk terlebih dahulu untuk memasukkan data kulit": "가죽 데이터를 입력하려면 먼저 로그인하세요",
"Sistem informasi metrik kinerja dan konsumsi dari mesin potong CZ dan NEK.": "CZ 및 NEK 절단 기계의 성능 및 소비 지표 정보 시스템",
"Menyunting data kulit": "가죽 데이터 편집",
"Hasil open mill": "오픈 밀 결과",
"Selesai": "완료",
"S maks": "최대 S",
"NIK": "NIK",
"Sistem Outsole": "아웃솔 시스템",
"Statistik hasil uji": "테스트 결과 통계",
"Pendataan Rheometer": "레오미터 데이터 수집",
"Kode wajib diisi": "코드는 필수 입력 항목입니다",
"Model/Warna/MCS": "모델/색상/MCS",
"Oleh aku": "나에 의해",
"Tak diketahui": "알 수 없음",
"Sistem kendali ketebalan rubber yang terletak di proses pembuatan calendar.": "캘린더 제조 과정에 위치한 고무 두께 제어 시스템",
"SF Terbesar": "최대 SF",
"Identitas batch": "배치 식별자",
"Kode alat": "장비 코드",
"Kulit diperbarui": "가죽 업데이트됨",
"Kelola mesin rheometer beserta alamat sel data": "레오미터 기계 및 데이터 셀 주소 관리",
"Alamat": "주소",
"Jangan lupa pilih tim dan mitra kerjamu": "팀과 작업 파트너 선택을 잊지 마세요",
"Terjadi galat ketika memproses berkas. Periksa console": "파일 처리 중 오류가 발생했습니다. 콘솔을 확인하세요",
"Hasil uji disisipkan": "테스트 결과가 삽입되었습니다",
"Kode mesin": "기계 코드",
"Kolom": "열",
"Antrian kosong": "빈 대기열",
"Sistem pendataan hasil uji rheometer untuk mengukur sifat polimer karet.": "고무 폴리머 특성 측정을 위한 레오미터 테스트 결과 데이터 수집 시스템",
"Tepat waktu": "정시",
"Dihapus dari antrian": "대기열에서 삭제됨",
"Nomor": "번호",
"Tambah sel": "셀 추가",
"Kode harus berupa teks/string.": "코드는 텍스트/문자열이어야 합니다",
"Tambah ke antrian": "대기열에 추가",
"Kelola mesin": "기계 관리",
"Kode minimal 1 karakter": "코드는 최소 1자 이상이어야 합니다",
"Mesin baru": "새 기계",
"Maju": "진행",
"Tangkapan foto": "사진 캡처",
"Mesin dibuat": "기계 생성됨",
"Kode maksimal 50 karakter": "코드는 최대 50자까지 가능합니다",
"Kosongkan semua isian": "모든 입력 필드 비우기",
"Waktu antri": "대기 시간",
"Resep ": "레시피 ",
"Hasil Uji": "테스트 결과",
"Mesin diperbarui": "기계 업데이트됨",
"Sudah diantrikan": "대기열에 추가됨",
"Operator": "운영자",
"Belum ada informasi statistik yang tersedia.": "사용 가능한 통계 정보가 아직 없습니다",
"Tim": "팀",
"Nomor batch": "배치 번호",
"Kelola alat ukur": "측정 장비 관리",
"RDC": "RDC",
"Ulangi dari awal": "처음부터 다시 시작",
"File CSV tidak ditemukan": "CSV 파일을 찾을 수 없음",
"RPM": "RPM",
"Area OKC": "OKC 영역",
"Pengaturan Administrasi hanya bisa disetel oleh akun superuser.": "관리 설정은 슈퍼유저 계정으로만 설정할 수 있습니다.",
"Disimpan": "저장됨",
"Tak ada data yang sah ditemukan": "유효한 데이터를 찾을 수 없음",
"Preheat": "예열",
"Diperbarui pada": "업데이트 날짜",
"Kode alt": "대체 코드",
"Aging": "에이징",
"Perbarui informasi batch": "배치 정보 업데이트",
"Waktu akhir": "종료 시간",
"Fitur dalam pengembangan": "개발 중인 기능",
"Zona 4": "4구역",
"Diambil pada": "수집 날짜",
"Rheo": "레오",
"Hasil uji": "테스트 결과",
"Pembagian zona": "구역 분할",
"Segera": "즉시",
"Rincian pengujian rheometer": "레오미터 테스트 세부 정보",
"Zona 1": "1구역",
"Zona 2": "2구역",
"Informasi batch": "배치 정보",
"Diantrikan pada": "대기열에 추가된 날짜",
"Preheat diambil berdasarkan 5 data pertama. Selanjutnya, setiap zona diwakili oleh 12 data berturut-turut.": "예열은 처음 5개의 데이터를 기반으로 합니다. 그 후 각 구역은 연속 12개의 데이터로 표현됩니다.",
"Suhu median": "중간 온도",
"Area Outsole": "아웃솔 영역",
"Hasil Ukur": "측정 결과",
"Uji rheo": "레오 테스트",
"Tinjau data": "데이터 검토",
"Masuk terlebih dahulu untuk melakukan pencatatan hasil ukur": "측정 결과를 기록하려면 먼저 로그인하세요",
"S Maks": "최대 S",
"Kecepatan": "속도",
"Informasi hasil ukur": "측정 결과 정보",
"Diselesaikan pada": "완료 날짜",
"Unduh CSV contoh": "샘플 CSV 다운로드",
"Kode alternatif": "대체 코드",
"Rincian pengukuran": "측정 세부 정보",
"Statistik hasil ukur": "측정 결과 통계",
"Waktu awal": "시작 시간",
"Waktu mulai": "시작 시간",
"No.": "번호",
"Zona 3": "3구역",
"Alt": "대체",
"Penguji": "테스터",
"Perangkat dibuat": "기기 생성됨",
"Suhu": "온도",
"Jumlah data": "데이터 수",
"Median suhu": "중간 온도",
"Isi manual": "수동 입력",
"Hasil uji rheometer": "레오미터 테스트 결과",
"Tag baru": "새 태그",
"Rincian": "세부 사항",
"Administrasi saat ini hanya dapat mengelola model sepatu.": "현재 관리자는 신발 모델만 관리할 수 있습니다.",
"Model dibuat": "모델 생성됨",
"Tak ada standar ditemukan": "표준이 발견되지 않았습니다",
"Caldera perlu bersandingan dengan aplikasi omv-worker untuk berkomunikasi dengan sensor dan kamera.": "Caldera는 센서 및 카메라와 통신하기 위해 omv-worker 애플리케이션과 함께 작동해야 합니다.",
"Antrian": "대기열",
"Standar dibuat": "표준 생성됨",
"Model ": "모델",
"Standar diperbarui": "표준이 업데이트되었습니다",
"Bawah": "아래",
"Oke": "알았어",
"Terakhir digunakan": "마지막 사용",
"Data": "데이터",
"Tag ": "태그",
"Kelola standar untuk tampil di bagan tren": "트렌드 차트에 표시될 표준 관리",
"Kelola model sepatu": "신발 모델 관리",
"Tren Hasil Uji": "테스트 결과 추세",
"Urutan": "순서",
"Suhu diatur": "온도 설정됨",
"baris data": "데이터 행",
"Atas": "위",
"Hubungi penanggung jawab/PIC Caldera untuk memperbaiki masalah ini.": "이 문제를 해결하려면 Caldera 담당자(PIC)에게 문의하세요.",
"Standar baru": "새 표준",
"Replace": "교체",
"Tag dibuat": "태그 생성됨",
"Kode alat ukur": "측정 도구 코드",
"entri terbaca": "읽을 수 있는 항목",
"Tag diperbarui": "태그 업데이트됨",
"dari": "에서",
"Nama dan tanggal": "이름 및 날짜",
"Kelola tag untuk hasil uji rheometer": "레오미터 테스트 결과의 태그 관리",
"Postheat": "후열",
"Kelola standar": "표준 관리",
"Kunjungi": "방문",
"Status": "상태",
"omv-worker tidak merespon": "omv-worker가 응답하지 않습니다",
"Admin": "관리자",
"Informasi pengukuran": "측정 정보",
"Pemadanan Informasi Sepatu": "신발 정보 일치",
"Standar ": "표준",
"Tak ada model ditemukan": "모델을 찾을 수 없습니다",
"Model baru": "새 모델",
"Posisi": "위치",
"Mengelola hasil ukur": "측정 결과 관리",
"Kelola model": "모델 관리",
"Model diperbarui": "모델 업데이트됨",
"Selamat datang": "환영합니다",
"Informasi mesin": "기계 정보",
"Administrasi adalah tempat bagi superuser untuk mengelola akun pengguna Caldera atau mengelola informasi sepatu seperti model dan style.": "관리 기능은 슈퍼유저가 Caldera 사용자 계정을 관리하거나 모델 및 스타일과 같은 신발 정보를 관리하는 곳입니다.",
"Kamu dapat mengabaikan pesan ini dan lanjut menggunakan aplikasi, namun data tidak akan terkirim ke server.": "이 메시지를 무시하고 애플리케이션을 계속 사용할 수 있지만, 데이터는 서버로 전송되지 않습니다.",
"Kelola wewenang pengguna IP STC": "IP STC 사용자 권한 관리",
"untuk mengelola model.": "모델을 관리하기 위해.",
"Mengelola tag": "태그 관리",
"Terjadi galat ketika mencoba mencetak. Periksa console": "인쇄를 시도하는 동안 오류가 발생했습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Kombinasi mesin, mcs, dan tag tersebut sudah ada.": "해당 기계, mcs 및 태그 조합이 이미 존재합니다.",
"Harap lengkapi Tim dan Mitra kerja sebelum timer berhenti agar data sah dan dapat tersimpan.": "타이머가 멈추기 전에 팀과 파트너 정보를 완성해 주십시오. 그래야 데이터가 유효하며 저장될 수 있습니다.",
"Tidak ada data arus listrik": "전류 데이터가 없습니다",
"Kelalaian dalam melengkapi informasi tersebut dapat menyebabkan datamu diabaikan oleh sistem.": "해당 정보를 완료하지 않으면 데이터가 시스템에 의해 무시될 수 있습니다.",
"Belum ada resep yang dipilih": "아직 선택된 레시피가 없습니다",
"Tim atau Mitra kerja masih kosong": "팀 또는 파트너 정보가 비어 있습니다",
"Tak ada riwayat terakhir": "최근 기록이 없습니다",
"Tanpa kode": "코드가 없습니다",
"Peringatan": "경고",
"Riwayat": "기록",
"Belum ada resep yang di pilih.": "선택된 레시피가 없습니다.",
"Batal": "취소",
"Disarankan untuk tidak menghentikan timer secara manual karena akan mempengaruhi evaluasi kerjamu. Jika ingin tetap menghentikan timer, geser ke kanan.": "타이머를 수동으로 멈추지 않는 것이 좋습니다. 이는 작업 평가에 영향을 줄 수 있습니다. 타이머를 멈추려면 오른쪽으로 슬라이드하세요.",
"Informasi OMV": "OMV 정보",
"Resep yang dipilih tidak sah.": "선택된 레시피가 유효하지 않습니다.",
"Hasil rheo": "레오 결과",
"Area Midsole": "미드솔 구역",
"Timer sudah berjalan.": "타이머가 이미 실행 중입니다.",
"geser untuk menghentikan": "멈추려면 슬라이드하세요",
"Mengirim data ke server...": "서버로 데이터 전송 중...",
"Kembali" : "뒤로",
"Statistik": "통계",
"Team": "팀",
"Lewati": "건너뛰기",
"Rerata waktu jalan": "평균 가동 시간",
"Tak ada riwayat": "기록 없음",
"line": "라인",
"Memuat...": "로딩 중...",
"Sistem pendataan aging pada proses pembuatan calendar.": "캘린더 제조 공정에서 에이징 데이터를 기록하는 시스템.",
"Ringkasan line": "라인 요약",
"Statistik ": "통계",
"Waktu jalan": "가동 시간",
"Pemantauan": "모니터링",
"Pendataan Aging": "에이징 데이터 수집",
"Minggu ini": "이번 주",
"Ringkasan tim": "팀 요약",
"Rerata waktu batch": "평균 배치 시간",
"Statistik suhu mesin": "기계 온도 통계",
"Sistem kendali ketebalan rubber pada proses pembuatan calendar.": "캘린더 제조 공정에서 고무 두께를 제어하는 시스템.",
"Waktu Jalan": "가동 시간",
"Produksi": "생산",
"Unduh sebagai CSV": "CSV로 다운로드",
"menit": "분",
"jam": "시간",
"Suhu SV": "SV 온도",
"Sistem validasi proses pada mesin open roll mixing.": "오픈 롤 믹싱 기계에서 공정 검증 시스템.",
"Minggu lalu": "지난 주",
"Jumlah Gambar": "이미지 수",
"Pendataan kulit": "가죽 데이터 수집",
"Tak ada nama material": "소재 이름 없음",
"Sistem pendataan hasil evaluasi dari mesin IP ER.": "IP ER 기계의 평가 결과 데이터를 기록하는 시스템.",
"Data mentah": "원시 데이터",
"Sistem informasi metrik kinerja dan konsumsi mesin CZ dan NEK.": "CZ 및 NEK 기계의 성능 및 소비 메트릭 정보 시스템.",
"batch": "배치",
"Suhu PV": "PV 온도",
"Sistem pencatatan hasil pemeriksaan kulit pada mesin NT/NEK.": "NT/NEK 기계의 가죽 검사 결과를 기록하는 시스템.",
"Pendataan IP ER": "IP ER 데이터 수집",
"Ikhtisar": "개요",
"Latensi unggah": "업로드 지연 시간",
"Dalam tahap pengembangan": "개발 중",
"Unduh": "다운로드",
"ditemukan" : "발견됨",
"manual": "수동으로",
"Jam": "시간들",
"line daring": "온라인 라인",
"Catat hasil uji rheometer": "레오미터 테스트 결과 기록",
"Pengukuran dimensi IP": "IP 치수 측정",
"Daring": "온라인",
"Kendali temperatur chamber IP": "IP 챔버 온도 제어",
"Kendali tebal calendar": "캘린더 두께 제어",
"luring": "오프라인",
"Catat area kulit": "피부 면적 기록",
"Pantau perubahan ketebalan": "두께 변화를 모니터링",
"mesin daring": "온라인 기계",
"Validasi proses open-roll mixing": "오픈 롤 믹싱 프로세스 검증",
"Kinerja dan Konsumsi CZ/NEK": "CZ/NEK 성능 및 소비",
"Luring": "오프라인",
"Perbarui status": "상태 업데이트",
"Jatah": "할당량",
"Foto diperbarui": "사진 업데이트됨",
"Jumlah batch": "배치 수",
"Parameter tidak sah": "잘못된 매개변수",
"Tersisa": "남은 수량",
"Gunakan hanya": "다음만 사용",
"Informasi Dasar": "기본 정보",
"Lokasi diperbarui": "위치 업데이트됨",
"Buat barang ": "항목 생성",
"Pembacaan alat": "장치 판독 요약",
"Jika kamu ingin membagi harga utama menjadi satuan yang lebih kecil, isi denominasi sebagai pembagi.": "기본 가격을 더 작은 단위로 나누고 싶다면, 분모로 사용될 단위를 입력하세요.",
"Atur ulang kata sandi": "비밀번호 재설정",
"Mengelola mesin": "기계 관리",
"Mime tidak didukung": "Mime 형식 지원 안됨",
"Hanya huruf, angka, dan strip": "문자, 숫자, 하이픈만 허용",
"Maksimal 20 karakter": "최대 20자",
"Persentase": "퍼센트",
"Pilih pengguna": "사용자 선택",
"Lain-lain": "기타",
"Edit informasi akun": "계정 정보 편집",
"Kelola mesin ": "기계 관리",
"Kelola (edit/hapus) tag": "태그 관리(편집/삭제)",
"Buat sirkulasi": "순환 생성",
"Barang baru": "새 항목",
"Terjadi kesalahan": "오류 발생",
"Harga dan Satuan": "가격 및 단위",
"Buat jatah": "할당량 생성",
"Evaluasi sirkulasi (setujui/tolak)": "순환 평가(승인/거부)",
"Dengan": "와/과",
"Belum ada grup yang dipilih": "선택된 그룹 없음",
"Tetapkan...": "지정...",
"Harga per": "단위당 가격",
"Lokasi dan Tag": "위치 및 태그",
"Barang dibuat": "항목 생성됨",
"Qty minimum": "최소 수량",
"J": "Std",
"Urut": "정렬",
"Logic untuk ekstrat txt belum siap": "텍스트 추출 논리 준비 안됨",
"Denominasi": "분모",
"Kelola (edit/hapus) lokasi": "위치 관리(편집/삭제)",
"Tarik dari ttconsumable": "ttconsumable에서 가져오기",
"Terakhir dilihat": "마지막으로 본 시간",
"Edit tag": "태그 편집",
"Perbarui langsung tag barang": "항목 태그 직접 업데이트",
"Jatuhkan untuk mengunggah": "업로드하려면 드롭",
"Tidak ada aktivitas": "활동 없음",
"Qty maksimum": "최대 수량",
"Contoh: Harga utama USD 100 / PACK. Ada 20 EA setiap PACK, maka isi 20 di denominasi dan EA di UOM.": "예: 기본 가격이 USD 100 / PACK이고, PACK당 20 EA가 있다면, 분모에 20을 입력하고 단위에 EA를 입력하세요.",
"CSV Rinci": "세부 CSV",
"Pembacaan mesin": "기계 판독",
"Berkas tidak sah": "잘못된 파일",
"CSV Ringkasan": "요약 CSV",
"Perbarui langsung lokasi barang": "항목 위치 직접 업데이트",
"Pilih pengguna lain": "다른 사용자 선택",
"Tanpa grade": "등급 없음",
"Barang": "항목",
"Barang ": "항목",
"Batas qty utama": "기본 수량 제한",
"Kelola kode mesin NT/NEK": "NT/NEK 기계 코드 관리",
"Terpenuhi": "충족됨",
"Edit lokasi": "위치 편집",
"Barang diperbarui": "항목 업데이트됨",
"Nonaktifkan akun": "계정 비활성화",
"Alat ukur diperbarui": "측정 장치 업데이트됨",
"Ringkasan": "요약",
"Kelola alat": "장치 관리",
"Alat ": "장치",
"Tak ada alat ditemukan": "장치를 찾을 수 없음",
"Alat ukur ": "측정 장치",
"Alat diperbarui": "장치 업데이트됨",
"Alat ukur": "측정 장치",
"Alat ukur baru": "새 측정 장치",
"Kelola alat yang tersedia di line produksi": "생산 라인에서 사용 가능한 장치 관리",
"Alat baru": "새 장치",
"Alat dihapus": "장치 삭제됨",
"Tak ada alat ukur ditemukan": "측정 장치를 찾을 수 없음",
"Alat ukur dibuat": "측정 장치 생성됨",
"Alat": "장치",
"Kelola alat ": "장치 관리",
"Penyetelan": "조정",
"Penyetelan ": "조정",
"SV manual": "수동 SV",
"v4.1.2 - Diff delicate": "v4.1.2 - Diff delicate",
"Semua informasi barang seperti kuantitas, dan pencatatan keluar masuk, ada dalam satu tempat.": "수량과 출입 기록 등 모든 품목 정보는 한 곳에 있습니다.",
"Kirim": "보내기",
"terbaca": "감지됨",
"Paling produktif": "가장 생산적인",
"Penyetelan tersimpan": "조정 저장됨",
"Simpan saja": "저장만 하기",
"Telah diterapkan di:": "적용됨:",
"Keterangan": "설명",
"Berdasarkan tim": "팀 기준",
"Paling disiplin": "가장 규율 있는",
"Dibuat pada": "생성일",
"Kelola inventaris dengan mudah": "간편하게 재고 관리",
"Referensi SV": "SV 참조",
"Pilih mesin dan posisi": "기계와 위치 선택",
"Dikirim?": "보내짐?",
"SV didapat langsung dari mesin sehingga pilihan ini lebih akurat dan paling ideal.": "SV는 기계에서 직접 얻어지므로 이 옵션이 더 정확하고 이상적입니다.",
"Mengirim ke HMI...": "HMI로 전송 중...",
"v4.2.1 - Ratio": "v4.2.1 - 비율",
"Kirim SVP ke HMI": "SVP를 HMI로 전송",
"Berdasarkan line": "라인 기준",
"Ada dua rentetan nilai SV dan hanya satu rentetan SV yang diambil untuk perhitungan SVP (SV Prediksi).": "두 개의 SV 값 시퀀스가 있으며, SVP(예측 SV) 계산을 위해 하나의 SV 시퀀스만 사용됩니다.",
"v4.1.1 - Diff aggresive": "v4.1.1 - Diff 공격적",
"Pembacaan terkini": "최신 판독",
"Angka SV prediksi (SVP) akan dikirimkan ke HMI.": "예측된 SV(SVP) 값이 HMI로 전송됩니다.",
"Angka SV prediksi hanya akan di simpan sebagai catatan dan tidak akan di kirimkan ke HMI.": "예측된 SV 값은 기록으로만 저장되며 HMI로 전송되지 않습니다.",
"Tak ditemukan": "발견되지 않음",
"SV didapat dari pencatatan manual yang dilakukan oleh pekerja ketika mengunggah hasil catatan alat ukur (HOBO).": "SV는 작업자가 측정 장비(HOBO)의 기록을 업로드할 때 수동으로 작성한 기록에서 얻습니다.",
"Peringkat": "순위",
"Gunakan SV mesin": "기계 SV 사용",
"Performa pekerja": "작업자 성과",
"SV mesin": "기계 SV",
"Kirim ke HMI": "HMI로 전송",
"Batch tepat waktu": "정시 배치",
"Jumlah batch tertinggi": "최고 배치 수",
"Data tidak sah": "유효하지 않은 데이터",
"Tepat waktu tertinggi": "최고 정시율",
"Rasio %": "비율 %",
"Bila kecepatan konveyor diluar standar, maka durasi pengukuran akan kurang atau lebih dari 54 menit. Fitur zona adaptif akan mengabaikan titik data yang memiliki temperatur ruangan  (di bawah 40°C) agar SV prediksi akurat.": "컨베이어 속도가 기준에서 벗어나면 측정 시간이 54분보다 짧거나 길어질 수 있습니다. 적응형 구역 기능은 정확한 예측 SV를 보장하기 위해 실온(40°C 미만)의 데이터 포인트를 무시합니다.",
"Jumlah pengukuran": "측정 수",
"Halaman ini menggunakan metode pembagian zona standar yang artinya pengukuran seharusnya berdurasi 54 menit.": "이 페이지는 표준 구역 분포 방법을 사용하며, 측정은 54분 동안 이루어져야 합니다.",
"Grafik": "그래프",
"Nilai HB disimpan dan dikirim ke HMI": "HB 값이 저장되고 HMI로 전송됩니다",
"Diterapkan?": "적용됨?",
"Rentang tanggal": "날짜 범위",
"Pembagian zona standar": "표준 구역 분포",
"Nilai HB disimpan namun tidak dikirim ke HMI. Periksa console.": "HB 값이 저장되었지만 HMI로 전송되지 않았습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"SVP terkirim ke HMI": "SVP가 HMI로 전송됨",
"Jumlah": "총계",
"Tidak cukup data yang sah ditemukan": "유효한 데이터가 충분하지 않습니다",
"Pengukuran terakhir": "마지막 측정",
"Tidak ada data yang sah ditemukan": "유효한 데이터가 없습니다",
"Pembagian zona pada bagan di atas mungkin akan berbeda dengan bagan individu": "위 차트의 구역 분포는 개별 차트와 다를 수 있습니다",
"Terakhir diukur": "마지막으로 측정됨",
"Pembagian zona adaptif": "적응형 구역 분포",
"Modus": "모드",
"data": "데이터",
"Batas": "한계",
"Tidak ada": "없음",
"Pembacaan alat terakhir": "마지막 기기 판독값",
"Terdapat dua modus pembagian zona pada bagan.": "차트에는 두 가지 구역 분포 모드가 있습니다.",
"mesin ": "기계",
"Data HB": "데이터 HB",
"line ": "선",
"Hasil ukur untuk line dan posisi tersebut sudah ada": "해당 라인과 위치의 측정 결과가 이미 존재합니다",
"Perbandingan": "비교",
"Belum ada hasil ukur yang dipilih": "선택된 측정 결과가 없습니다",
"Edit akun": "계정 수정",
"Sisipkan hasil ukur": "측정 결과 삽입",
"Tinjau": "검토",  
"Sistem data kulit": "가죽 데이터 시스템",  
"Langsung antrikan": "직접 대기열 추가",  
"Sistem Rubber Terintegrasi": "통합 고무 시스템",  
"Kendali tebal rubber": "고무 두께 제어",  
"SV prediksi terkirim ke HMI": "예측 SV가 HMI로 전송됨",  
"SV Prediksi (SVP) akan dikirim langsung ke HMI setelah data pengukuran berhasil disimpan.": "측정 데이터가 성공적으로 저장된 후 예측 SV(SVP)가 HMI로 직접 전송됩니다.",  
"Data HB dan SV prediksi terkirim ke HMI": "HB 데이터 및 예측 SV가 HMI로 전송됨",  
"Sistem Area OKC": "OKC 영역 시스템",  
"Lacak penuaan batch": "배치 노화 추적",  
"Sistem Area IP": "IP 영역 시스템",  
"Setel otomatis": "자동 설정",  
"Kendali chamber IP": "IP 챔버 제어",  
"Sistem data rheometer": "레오미터 데이터 시스템",  
"Pemantauan open mill": "오픈 밀 모니터링",  
"Kirim langsung SV prediksi": "예측 SV 직접 전송",
"HB dan SVP terkirim namun tak dapat diterapkan ke HMI, periksa console.": "HB 및 SVP가 전송되었지만 HMI에 적용할 수 없습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Pembagian zona standar diterapkan pada bagan berikut": "다음 차트에 표준 구역 분포가 적용되었습니다",
"SV prediksi setelah diukur dengan hobo": "호보로 측정한 후 예측 SV",
"Presentasi": "프레젠테이션",
"Open mill": "오픈 밀",
"Peringatan: Ketika mengklik tombol dibawah berikut, Caldera tidak akan menanyakan konfirmasi dan kata sandi akan diatur sesuai dengan kata sandi yang dipilih.": "경고: 아래 버튼을 클릭하면 Caldera는 확인을 요청하지 않으며 선택한 비밀번호로 설정됩니다.",
"SVP terkirim namun tak dapat diterapkan ke HMI, periksa console.": "SVP가 전송되었지만 HMI에 적용할 수 없습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Akun yang telah dibuat tidak dapat dihapus. Namun kamu dapat menonaktifkannya saja. Akun yang dinonaktifkan tidak akan muncul diberbagai pencarian namun akan masih muncul di data yang sudah ada.": "생성된 계정은 삭제할 수 없습니다. 그러나 비활성화할 수 있습니다. 비활성화된 계정은 다양한 검색에 나타나지 않지만 기존 데이터에는 계속 나타납니다.",
"Hasil uji disimpan": "테스트 결과가 저장되었습니다",
"Median hasil ukur hobo": "호보 측정 중간값",
"S min": "최소 S",
"Peringatan: Ketika mengklik tombol dibawah berikut, Caldera tidak akan menanyakan konfirmasi dan akun akan langsung dinonaktifkan.": "경고: 아래 버튼을 클릭하면 Caldera는 확인을 요청하지 않으며 계정이 즉시 비활성화됩니다.",
"HB dan SVP terkirim dan diterapkan ke HMI.": "HB 및 SVP가 전송되어 HMI에 적용되었습니다.",
"Nonaktifkan": "비활성화",
"Administrasi adalah tempat bagi superuser untuk mengelola akun.": "관리는 슈퍼유저가 계정을 관리하는 곳입니다.",
"Menggunakan semua titik data dan ditempatkan pada pembagian zona standar pada panjang data yang tetap sebesar 54 menit.": "모든 데이터 포인트를 사용하여 54분의 고정된 데이터 길이에서 표준 구역 분포에 배치합니다.",
"Rheometer": "레오미터",
"Hitung": "계산",
"Ringkasan pembacaan": "판독 요약",
"Data terakhir": "마지막 데이터",
"Ringkasan operasional": "운영 요약",
"Nilai HB beserta SVP disimpan namun tidak dikirim ke HMI. Periksa console.": "HB 값과 SVP가 저장되었지만 HMI로 전송되지 않았습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Boxplot": "박스플롯",
"Zona standar": "표준 구역",
"Kata sandi wajib dipilih": "비밀번호를 선택해야 합니다",
"Pembagian zona adaptif diterapkan pada bagan berikut": "다음 차트에 적응형 구역 분포가 적용되었습니다",
"Atur kata sandi": "비밀번호 설정",
"Standard": "표준",
"Prediksi": "예측",
"Adaptif": "적응형",
"Informasi dasar": "기본 정보",
"Kode alt.": "대체 코드",
"Type": "유형",
"HB tersimpan namun tak dapat mengirim SVP ke HMI, periksa console.": "HB가 저장되었지만 SVP를 HMI로 전송할 수 없습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Tak dapat mengirim SVP ke HMI, periksa console.": "SVP를 HMI로 전송할 수 없습니다. 콘솔을 확인하세요.",
"Seleksi": "선택",
"Bagan TC10 dan TC90": "TC10 및 TC90 차트",
"Pembacaan": "판독",
"Nilai HB beserta SVP disimpan dan dikirim ke HMI": "HB 값과 SVP가 저장되어 HMI로 전송되었습니다",
"Kode batch": "배치 코드",
"Atur kata sandi pengguna ini menjadi:": "이 사용자의 비밀번호를 다음으로 설정:",
"Batch": "배치",
"Latensi": "지연",
"Legenda": "범례",
"SV otomatis": "자동 SV",
"Sedang dalam tahap pengembangan": "개발 중",
"SV ketika mesin diukur dengan hobo": "호보로 측정한 기계의 SV",
"Antri": "대기",
"Mengabaikan titik data yang dianggap temperatur ruangan (di bawah 40°C) agar SV prediksi akurat sehingga pembagian zona akan tergantung dengan panjang data.": "정확한 예측 SV를 위해 실온(40°C 이하)으로 간주되는 데이터 포인트를 무시하여 구역 분포가 데이터 길이에 따라 달라집니다.",
"Calendar": "캘린더",
"SVP terkirim dan diterapkan ke HMI.": "SVP가 전송되어 HMI에 적용되었습니다.",
"Direktori": "디렉토리",
"Edit, nonaktifkan, atur ulang kata sandi": "편집, 비활성화, 비밀번호 재설정",
"Waktu henti": "다운타임",
"Tak ada area ditemukan": "영역을 찾을 수 없음",
"Kelola proyek dengan terorganisir": "프로젝트를 체계적으로 관리",
"Satu tempat untuk segala keperluan inventaris, mulai dari manajemen barang, pencatatan keluar masuk, hingga kebutuhan analisis.": "재고 관리, 항목 관리, 거래 기록, 분석 요구 사항을 위한 모든 것을 한 곳에서.",
"Hapus semua filter": "모든 필터 제거",
"Platform analitik untuk proses manufaktur yang lebih terkendali.": "더 통제된 제조 공정을 위한 분석 플랫폼.",
"Area dibuat": "영역 생성됨",
"Proyek ": "프로젝트",
"Area diperbarui": "영역 업데이트됨",
"Mode edit": "편집 모드",
"Ambil": "출금",
"Ketik disini...": "여기에 입력...",
"Ringkasan bulanan": "월간 요약",
"Kelola tag": "태그 관리",
"Bin": "빈",
"Satu platform untuk mengatur jadwal, mengawasi tugas, dan memastikan setiap proyek selesai tepat waktu.": "일정을 관리하고 작업을 감독하며 모든 프로젝트가 제시간에 완료되도록 보장하는 하나의 플랫폼.",
"Arus harian": "일일 흐름",
"Kamu sedang mengakses halaman yang hanya diperuntukkan bagi superuser.": "슈퍼유저 전용 페이지에 접근 중입니다.",
"Perbarui massal": "대량 업데이트",
"Telah digunakan di departemen:": "부서에서 사용됨:",
"Satu solusi untuk melacak suku cadang mesin, jadwal perawatan, dan waktu henti, memastikan operasional tetap optimal.": "기계 부품, 유지보수 일정 및 다운타임을 추적하여 최적의 운영을 보장하는 하나의 솔루션.",
"Proyek": "프로젝트",
"Kelola bin": "빈 관리",
"Perawatan": "유지보수",
"Tugas": "작업",
"Tak ada lokasi bin": "빈 위치 없음",
"Buat dan perbarui lokasi": "위치 생성 및 업데이트",
"Nama barang": "항목 이름",
"Pantau mesin dengan efisien": "기계를 효율적으로 모니터링",
"TAK ADA KODE": "코드 없음",
"Deskripsi barang akan muncul disini": "항목 설명이 여기에 나타납니다",
"Buat dan perbarui barang": "항목 생성 및 업데이트",
"Kelola akun": "계정 관리",
"Kelola barang dengan mudah": "항목을 쉽게 관리",
"Area": "영역",
"Klik bidang yang hendak di edit, bila sudah selesai klik tombol simpan.": "편집할 필드를 클릭하고 완료되면 저장 버튼을 클릭하십시오.",
"Area baru": "새 영역",
"barang gagal dibuat.": "항목 생성 실패.",
"Fitur ini sedang dalam tahap pengembangan": "이 기능은 개발 중입니다",
"Arus bulanan": "월간 흐름",
"Panduan": "가이드",
"Unit stok": "재고 단위",
"Tidak ada yang berhasil": "성공한 것이 없음",
"Mata uang dan uom tersebut sudah ada": "해당 통화 및 uom이 이미 존재합니다",
"Data dari ldc-worker diabaikan (duplikat)": "ldc-worker의 데이터가 무시됨 (중복)",
"Komentar dihapus": "댓글 삭제됨",
"ldc-worker terputus": "ldc-worker 연결 끊김",
"Filter keterangan": "설명 필터",
"Hapus filter pengguna": "사용자 필터 제거",
"Hasil operasi massal (barang)": "대량 작업 결과 (항목)",
"Kamu tidak memiliki wewenang untuk mengelola barang di area manapun.": "어느 영역에서도 항목을 관리할 권한이 없습니다.",
"Komposisi": "구성",
"barang diperbarui.": "항목 업데이트됨.",
"Unduh backup": "백업 다운로드",
"Edit dan evaluasi sirkulasi (setujui/tolak)": "순환 편집 및 평가 (승인/거부)",
"Operasi massal": "대량 작업",
"sirkulasi akan dibuat.": "순환이 생성됩니다.",
"Buat lagi": "다시 만들기",
"Evaluator": "평가자",
"Pelaksana": "실행자",
"Harga satuan": "단가",
"Terakhir ditambah": "마지막 추가됨",
"Qty tertinggi": "최고 수량",
"Hapus filter tanggal": "날짜 필터 제거",
"Tambah atau edit area inventaris": "재고 영역 추가 또는 편집",
"Tak pernah": "절대",
"Unit baru": "새 단위",
"Berat skrap": "스크랩 무게",
"Tag sudah ada": "태그가 이미 존재합니다",
"Barang ini tidak dapat dihapus": "이 항목은 삭제할 수 없습니다",
"Operasi massal barang": "대량 항목 작업",
"ldc-worker tersambung": "ldc-worker 연결됨",
"Barang dengan kode item ini tidak ditemukan di area yang dipilih": "선택한 영역에서 이 항목 코드를 찾을 수 없습니다",
"Kosongkan ID barang": "항목 ID 비우기",
"Edit unit": "단위 편집",
"Amount tertinggi": "최고 금액",
"Barang tidak ditemukan": "항목을 찾을 수 없음",
"Induk": "부모",
"Memanggil dialog cetak...": "인쇄 대화 상자 호출 중...",
"Dari": "에서",
"Harap lengkapi Tim, Mitra kerja, dan Kode sebelum timer berhenti agar data sah dan dapat tersimpan.": "타이머가 멈추기 전에 팀, 파트너 및 코드를 완료하여 데이터가 유효하고 저장될 수 있도록 하십시오.",
"sirkulasi akan dievaluasi.": "순환이 평가됩니다.",
"Hapus filter keterangan": "설명 필터 제거",
"Barang dengan item kode dan area tersebut sudah ada": "해당 항목 코드 및 영역이 이미 존재합니다",
"Tak ada pengguna yang bisa dipilih": "선택할 수 있는 사용자가 없음",
"Yakin?": "확실합니까?",
"ID barang": "항목 ID",
"Buang lampiran": "첨부 파일 삭제",
"Ada masalah atau ide untuk penyempurnaan sistem? Sampaikan langsung atau lewat email kepada Bintang Rizky Lazuardy, perwakilan teknis kami.": "시스템 개선에 대한 문제나 아이디어가 있습니까? 직접 또는 이메일을 통해 기술 대표인 Bintang Rizky Lazuardy에게 연락하십시오.",
"Hasil operasi massal (sirkulasi)": "대량 작업 결과 (순환)",
"Barang dihapus": "항목 삭제됨",
"Mata uang utama tidak dapat diedit": "기본 통화는 편집할 수 없습니다",
"Tambah unit": "단위 추가",
"Rincian barang": "항목 세부 정보",
"Tak ada mata uang ditemukan": "통화를 찾을 수 없음",
"Entri yang dimasukkan melebihi 100, harap kurangi entri sebelum melanjutkan.": "입력된 항목이 100개를 초과합니다. 계속하기 전에 항목을 줄이십시오.",
"Semua sirkulasi yang tertunda dan ditolak akan ikut terhapus. Tindakan ini tidak dapat diurungkan.": "보류 중이거나 거부된 모든 순환이 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
"Hasil pembuatan": "생성 결과",
"Unduhan dimulai...": "다운로드 시작...",
"barang gagal diperbarui.": "항목 업데이트 실패.",
"Barang dengan ID ini bukan untuk area yang dipilih": "이 ID의 항목은 선택한 영역에 해당하지 않습니다",
"Tempel daftar sirkulasi yang hendak kamu lakukan di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "수행할 순환 목록을 편집기 상자에 붙여넣으십시오. 한 번에 최대 100개의 항목이 가능합니다.",
"Penyetuju": "승인자",
"Tambah, edit, atau hapus wewenang inventaris": "재고 권한 추가, 편집 또는 삭제",
"Hapus filter tambahan": "추가 필터 제거",
"Terakhir diambil": "마지막으로 가져옴",
"Sirkulasi tidak ditemukan": "순환을 찾을 수 없음",
"Grafik sirkulasi": "순환 차트",
"Cantumkan ID barang": "항목 ID 포함",
"Kamu tidak dapat mendelegasikan sirkulasi di area ini": "이 지역에서 순환을 위임할 수 없습니다",
"Balas": "답장",
"Mata uang perlu diregistrasi sebelum menambahkan unit": "단위를 추가하기 전에 통화를 등록해야 합니다",
"Barang tersebut tidak memiliki unit stok dengan uom dan mata uang tersebut": "해당 항목은 해당 단위 및 통화로 재고 단위가 없습니다",
"Mata uang sekunder wajib diisi": "보조 통화는 필수 항목입니다",
"Buat, perbarui, dan unduh barang": "항목 생성, 업데이트 및 다운로드",
"baris": "행",
"Catat": "기록",
"Hapus filter tag": "태그 필터 제거",
"Sirkulasi akan dibuat pada barang dengan ID atau kode item yang kamu tentukan. Caldera akan mencari barang dengan ID terlebih dahulu dan bila dikosongkan, akan mencari barang dengan kode item di area yang dipilih.": "순환은 지정한 ID 또는 항목 코드가 있는 항목에 대해 생성됩니다. Caldera는 먼저 ID로 항목을 검색하고 비어 있으면 선택한 영역에서 항목 코드를 검색합니다.",
"Fitur Terbaru": "최신 기능",
"Sirkulasi dibuat": "순환 생성됨",
"Tambah atau edit mata uang inventaris": "재고 통화 추가 또는 편집",
"Periode Beta Testing": "베타 테스트 기간",
"Barang dengan kode tersebut di area ini sudah ada.": "이 지역에 해당 코드가 있는 항목이 이미 있습니다.",
"pagination.next": "페이지네이션.다음",
"barang dibuat.": "항목 생성됨.",
"sirkulasi dibuat.": "순환 생성됨.",
"Kembali ke pencarian": "검색으로 돌아가기",
"Klik simpan jika sudah selesai melengkapi informasi barang": "항목 정보를 완료한 후 저장을 클릭하십시오",
"dipilih": "선택됨",
"Salin dan tempel": "복사 및 붙여넣기",
"Sirkulasi diperbarui": "순환 업데이트됨",
"Data tersimpan namun tidak dilakukan penyetelan pada mesin. Periksa console.": "데이터가 저장되었지만 기계에 설정되지 않았습니다. 콘솔을 확인하십시오.",
"Berat base original": "원래 기본 무게",
"Hapus lokasi": "위치 삭제",
"Selanjutnya": "다음",
"Kamu bisa mengunduh daftar lengkap barang dari suatu area sebagai tindakan pencegahan bila terjadi kesalahan.": "오류가 발생할 경우 예방 조치로 특정 지역의 전체 항목 목록을 다운로드할 수 있습니다.",
"Tulis komentar...": "댓글 작성...",
"Sampai": "까지",
"Tidak ada sirkulasi yang dipilih": "선택된 순환 없음",
"Tanpa foto": "사진 없음",
"Pesan": "메시지",
"Gagal": "실패",
"Mata uang tidak dikenal": "알 수 없는 통화",
"Barang tak dapat dihapus": "항목을 삭제할 수 없습니다",
"Hanya maksimal 100 entri yang diperbolehkan": "최대 100개의 항목만 허용됩니다",
"Selamat datang di Inventaris 2.0": "Inventaris 2.0에 오신 것을 환영합니다",
"Qty terendah": "최저 수량",
"Filter pengguna": "사용자 필터",
"Rincian belum lengkap": "세부 사항이 불완전합니다",
"Didelegasikan": "위임됨",
"Operasi massal sirkulasi": "대량 순환 작업",
"Hapus filter lokasi": "위치 필터 제거",
"Maaf, barang ini tidak dapat dihapus karena memiliki sirkulasi yang disetujui. Jika kamu yakin bahwa barang ini layak dihapus, hubungi superuser.": "죄송합니다, 이 항목은 승인된 순환이 있어 삭제할 수 없습니다. 이 항목을 삭제해야 한다고 생각되면 슈퍼유저에게 문의하십시오.",
"Ke area mana barang baru tersebut akan diregistrasikan?": "새 항목이 등록될 지역은 어디입니까?",
"Pengajuan": "제출",
"Nama mata uang yang telah dibuat tidak dapat diganti.": "생성된 통화 이름은 변경할 수 없습니다.",
"Tidak ada yang gagal": "실패한 항목 없음",
"Data tersimpan dan mesin telah disetel dengan SV prediksi": "데이터가 저장되었고 기계가 SV 예측으로 설정되었습니다",
"Mata uang dibuat": "통화 생성됨",
"Berkas tidak ditemukan": "파일을 찾을 수 없음",
"Komentar": "댓글",
"Qty tidak boleh 0": "수량은 0이 될 수 없습니다",
"Pigmen": "안료",
"Barang dengan ID ini tidak ditemukan": "이 ID로 항목을 찾을 수 없음",
"Terakhir diperbarui": "마지막 업데이트",
"Edit": "편집",
"Batal pilih": "선택 취소",
"Cari tag": "태그 검색",
"Kamu tidak memiliki wewenang untuk membuat sirkulasi di area manapun.": "어느 지역에서도 순환을 생성할 권한이 없습니다.",
"Teralu banyak": "너무 많음",
"Berhasil": "성공",
"Sirkulasi massal hanya bisa dilakukan pada satu tindakan (Tambah, Ambil, atau Catat) dan pada satu area saja dalam sekali operasi.": "대량 순환은 한 번의 작업에서 하나의 작업(추가, 가져오기 또는 기록) 및 하나의 영역에서만 수행할 수 있습니다.",
"... jika kamu ingin memperbarui identitas barang secara massal seperti nama, deskripsi, kode, lokasi, tag, dan satuan unit.": "... 이름, 설명, 코드, 위치, 태그 및 단위와 같은 항목 ID를 대량으로 업데이트하려는 경우.",
"Sebelumnya": "이전",
"Lihat barang yang dibuat": "생성된 항목 보기",
"Edit barang": "항목 편집",
"Mata uang baru": "새 통화",
"Alfabet": "알파벳",
"Hapus selamanya": "영구 삭제",
"Hapus barang": "항목 삭제",
"Barang dengan kode tersebut sudah ada": "해당 코드가 있는 항목이 이미 있습니다",
"Pilih tipe sirkulasi dan area": "순환 유형 및 영역 선택",
"Nikmati antarmuka yang lebih intuitif dan performa yang lebih cepat. Pencatatan inventaris kini lebih efisien dan mudah digunakan.": "더 직관적인 인터페이스와 더 빠른 성능을 즐기십시오. 이제 재고 기록이 더 효율적이고 사용하기 쉬워졌습니다.",
"Data dari ldc-worker diterima": "ldc-worker에서 데이터 수신됨",
"Tanpa tag": "태그 없음",
"Hanya maksimal 5 tag diperbolehkan": "최대 5개의 태그만 허용됩니다",
"Amount": "금액",
"... jika kamu ingin membuat barang baru. Informasi yang wajib diisi untuk barang baru adalah: nama, deskripsi, area, dan unit stok.": "... 새 항목을 만들려는 경우. 새 항목에 필요한 정보는 이름, 설명, 영역 및 재고 단위입니다.",
"barang akan dibuat.": "항목이 생성됩니다.",
"Tanggal manapun": "모든 날짜",
"Tanpa lokasi": "위치 없음",
"sirkulasi gagal dibuat.": "순환 생성 실패.",
"Tindakan sirkulasi apa yang akan kamu lakukan?": "어떤 순환 작업을 수행하시겠습니까?",
"Hasil pembaruan": "업데이트 결과",
"Komentar ditambahkan": "댓글 추가됨",
"Tempel daftar barang yang hendak kamu perbarui/buat di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "편집기 상자에 업데이트/생성하려는 항목 목록을 붙여넣으십시오. 한 번의 작업에서 최대 100개의 항목만 허용됩니다.",
"Lampirkan": "첨부",
"Berat batch remixing": "리믹싱 배치 무게",
"Saat ini Inventaris 2.0 sedang dalam tahap beta testing. Masukan kamu akan sangat berharga untuk penyempurnaan sistem.": "Inventaris 2.0은 현재 베타 테스트 중입니다. 시스템 개선을 위한 귀하의 피드백은 매우 소중합니다.",
"Barang disimpan": "항목 저장됨",
"Gunakan ID item atau kode item": "항목 ID 또는 항목 코드 사용",
"Buat baru": "새로 만들기",
"Berikan Masukan": "피드백 제공",
"Tidak dapat membaca file": "파일을 읽을 수 없음",
"Gunakan mata uang sekunder": "보조 통화 사용",
"Hapus tag": "태그 제거",
"Apa yang akan kamu lakukan selanjutnya?": "다음에 무엇을 하시겠습니까?",
"Persetujuan sirkulasi": "순환 승인",
"Berhasil (tanpa penyetelan)": "성공 (설정 없음)",
"Uom wajib diisi": "단위는 필수 항목입니다",
"Filter tambahan": "추가 필터",
"Keterangan evaluasi": "평가 설명",
"Alasan mengapa gagal dapat dilihat pada 3 kolom terakhir (Tindakan, Status, dan Pesan) pada CSV yang terunduh.": "실패 이유는 다운로드된 CSV의 마지막 3열(작업, 상태 및 메시지)에서 확인할 수 있습니다.",
"barang akan diperbarui.": "항목이 업데이트됩니다.",
"Isi komentar atau unggah lampiran": "댓글 작성 또는 첨부 파일 업로드",
"Tak ada sirkulasi": "순환 없음",
"Mata uang diperbarui": "통화 업데이트됨",
"Kelola lokasi ": "위치 관리",
"Menyambungkan...": "연결 중...",
"Sirkulasi yang telah dievaluasi tidak dapat diedit": "평가된 순환은 편집할 수 없습니다",
"Amount terendah": "최저 금액",
"Tambah": "추가",
"Keterangan sirkulasi": "순환 설명",
"Melakukan kalkulasi...": "계산 중...",
"Registrasi barang baru": "새 항목 등록",
"Di area mana unit stok barang tersebut akan diperbarui?": "해당 항목의 재고 단위가 어느 지역에서 업데이트됩니까?",
"Perbarui info dasar": "기본 정보 업데이트",
"Hanya maksimal 3 tag diperbolehkan": "최대 3개의 태그만 허용됩니다",
"Pesanan": "주문",
"Nilai barang berdasarkan tag": "태그 기준 항목 가치",
"Unit stok barang diperbarui": "항목 재고 단위 업데이트됨",
"Satuan": "단위",
"Info dasar barang diperbarui": "항목 기본 정보 업데이트됨",
"Fitur pesanan PR/Memo sedang dalam tahap pengembangan.": "PR/메모 주문 기능이 개발 중입니다.",
"Barang yang menua": "노후 항목",
"Jumlah amount per kategori": "카테고리별 금액",
"Skrap": "스크랩",
"Satuan wajib diisi": "단위는 필수 항목입니다",
"Tempel daftar barang yang hendak kamu perbarui di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "편집기 상자에 업데이트하려는 항목 목록을 붙여넣으십시오. 한 번의 작업에서 최대 100개의 항목만 허용됩니다.",
"3 bulan": "3개월",
"Ringkasan barang": "항목 요약",
"Sepi juga ya...": "조용하네요...",
"Persentase amount pengambilan per kategori": "카테고리별 인출 금액 비율",
"unit stok barang diperbarui.": "항목 재고 단위 업데이트됨.",
"Tak pernah diambil": "인출되지 않음",
"Lini masa": "타임라인",
"Perbarui nama, deskripsi, dan tag barang": "항목 이름, 설명 및 태그 업데이트",
"2 minggu": "2주",
"3 minggu": "3주",
"Di area mana barang tersebut akan diperbarui?": "해당 항목이 어느 지역에서 업데이트됩니까?",
"unit stok barang gagal diperbarui.": "항목 재고 단위 업데이트 실패.",
"1 minggu": "1주",
"Hasil operasi massal (perbarui unit stok)": "대량 작업 결과 (재고 단위 업데이트)",
"Perbarui lokasi": "위치 업데이트",
"2 bulan": "2개월",
"lokasi barang akan diperbarui.": "항목 위치가 업데이트됩니다.",
"Tidak dapat dihapus": "삭제할 수 없음",
"Tempel daftar barang yang hendak kamu buat di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "편집기 상자에 생성하려는 항목 목록을 붙여넣으십시오. 한 번의 작업에서 최대 100개의 항목만 허용됩니다.",
"Lokasi barang diperbarui": "항목 위치 업데이트됨",
"Hasil operasi massal (perbarui dasar)": "대량 작업 결과 (기본 업데이트)",
"Hasil operasi massal (perbarui lokasi)": "대량 작업 결과 (위치 업데이트)",
"Ringkasan sirkulasi": "순환 요약",
"lokasi barang diperbarui.": "항목 위치 업데이트됨.",
"Tempel daftar barang yang hendak kamu perbarui lokasinya di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "편집기 상자에 위치를 업데이트하려는 항목 목록을 붙여넣으십시오. 한 번의 작업에서 최대 100개의 항목만 허용됩니다.",
"Batch remixing": "배치 리믹싱",
"1 bulan": "1개월",
"Mata uang dan satuan tersebut sudah ada": "해당 통화 및 단위가 이미 존재합니다",
"Di area mana lokasi barang tersebut akan diperbarui?": "해당 항목의 위치가 어느 지역에서 업데이트됩니까?",
"Tempel daftar barang yang hendak kamu perbarui unit stoknya di kotak editor. Maksimal 100 entri dalam sekali operasi.": "편집기 상자에 재고 단위를 업데이트하려는 항목 목록을 붙여넣으십시오. 한 번의 작업에서 최대 100개의 항목만 허용됩니다.",
"Persentase amount penambahan per kategori": "카테고리별 추가 금액 비율",
"Ketidaklengkapan info dasar": "기본 정보 불완전",
"unit stok barang akan diperbarui.": "항목 재고 단위가 업데이트됩니다.",
"Perbarui lokasi induk dan bin barang": "부모 위치 및 항목 빈 업데이트",
"Base original": "기본 원본",
"Status barang": "항목 상태",
"Perbarui unit stok": "재고 단위 업데이트",
"Hasil operasi massal (buat barang)": "대량 작업 결과 (항목 생성)",
"lokasi barang gagal diperbarui.": "항목 위치 업데이트 실패.",
"Perbarui mata uang, harga, dan satuan barang": "항목 통화, 가격 및 단위 업데이트",
"Caldy AI": "Caldy AI",
"Edit batas qty": "수량 제한 편집",
"SV tidak tersedia pada mesin dan posisi yang dipilih.": "선택한 기계 및 위치에서 SV를 사용할 수 없습니다.",
"Silakan masuk kembali dan gunakan kata sandi yang baru.": "다시 로그인하고 새 비밀번호를 사용하십시오.",
"CSV daftar barang": "CSV 항목 목록",
"Kontak": "연락처",
"Tandai semua sudah dibaca": "모두 읽음으로 표시",
"Barang yang dipilih akan diperbarui fotonya dengan foto yang berhasil ditarik dari sistem TTCons.": "선택한 항목의 사진이 TTCons 시스템에서 성공적으로 가져온 사진으로 업데이트됩니다.",
"Barang gagal dibuat": "항목 생성 실패",
"Dengan banyak filter": "많은 필터와 함께",
"Mencari barang": "항목 검색 중",
"Dengan corak": "패턴과 함께",
"Tidak ada notifikasi": "알림 없음",
"Dengan filter lain": "다른 필터와 함께",
"Buat unit stok bekas": "중고 재고 단위 생성",
"Penambahan barang": "항목 추가",
"Lanjutkan": "계속",
"Caldera membutuhkan username groupware untuk menarik gambar dari sistem TTCons.": "Caldera는 TTCons 시스템에서 이미지를 가져오기 위해 그룹웨어 사용자 이름이 필요합니다.",
"Tidak ada barang": "항목 없음",
"Nama stok unit": "재고 단위 이름",
"Daftar barang": "항목 목록",
"Corak gelap": "어두운 패턴",
"Cetak semua...": "모두 인쇄...",
"Buat sirkulasi tanpa membuat barang baru": "새 항목을 생성하지 않고 순환 생성",
"Corak cerah": "밝은 패턴",
"Dengan kata kunci": "키워드로",
"Pencatatan barang": "항목 기록",
"Mengunduh data": "데이터 다운로드 중",
"Mengevaluasi (setujui/tolak) sirkulasi": "순환 평가 (승인/거부)",
"Tarik foto dari sistem TTConsumable": "TTConsumable 시스템에서 사진 가져오기",
"Tak ada notifikasi ditemukan": "알림 없음",
"Warna dasar": "기본 색상",
"menyebutmu": "@언급",
"Batas qty diperbarui": "수량 제한 업데이트됨",
"Hai, aku Caldy!": "안녕하세요, 저는 Caldy입니다!",
"Gunakan kode item": "항목 코드 사용",
"Tinjau foto": "사진 검토",
"Kamu tidak memiliki wewenang untuk melihat barang di area ini.": "이 지역에서 항목을 볼 권한이 없습니다.",
"Barang ini sudah mempunyai unit stok dengan akhiran -B.": "이 항목은 이미 -B 접미사가 있는 재고 단위를 가지고 있습니다.",
"Sirkulasi akan dibuat pada barang dengan kode item yang kamu tentukan. Caldera akan mencari barang dengan kode item di area yang dipilih.": "순환은 지정한 항목 코드가 있는 항목에 대해 생성됩니다. Caldera는 선택한 영역에서 항목 코드를 검색합니다.",
"Manfaatkan kekuatan data real-time untuk membantu menyelesaikan tugas dan membuat keputusan.": "실시간 데이터의 힘을 활용하여 작업을 완료하고 결정을 내리십시오.",
"Proportion": "비율",
"Harga satuan diatas ditentukan dari 10% harga satuan dari stok unit saat ini.": "위의 단가는 현재 재고 단가의 10%에서 결정됩니다.",
"Lihat semua": "모두 보기",
"Dengan tag": "태그로",
"Unit stok tidak ditemukan": "재고 단위를 찾을 수 없음",
"Membuat sirkulasi": "순환 생성 중",
"Dengan barang baru": "새 항목으로",
"Masukkan kode": "코드 입력",
"Jumlah barang yang menua": "노후 항목 수",
"Tonton panduan": "가이드 보기",
"Label besar": "큰 라벨",
"Kode barang": "항목 코드",
"Foto berhasil ditarik": "사진 성공적으로 가져옴",
"Cetak semua sebagai...": "모두 인쇄...",
"Kamu dapat menunjukan pesan ini ke penanggung jawab sistem untuk diinvestigasi lebih lanjut atau isi SV secara manual.": "이 메시지를 시스템 관리자에게 보여주어 추가 조사를 요청하거나 SV를 수동으로 입력할 수 있습니다.",
"Membuat barang": "항목 생성 중",
"Unduh sebagai...": "다운로드...",
"Dengan fitur cetak": "인쇄 기능으로",
"CSV daftar sirkulasi": "CSV 순환 목록",
"Barang yang menua berdasarkan tag": "태그 기준 노후 항목",
"Dengan filter": "필터로",
"Daftar unit stok": "재고 단위 목록",
"Kata sandi tidak boleh opop1212": "비밀번호는 opop1212일 수 없습니다",
"Foto barang berhasil diperbarui": "항목 사진 성공적으로 업데이트됨",
"Fitur baru": "새 기능",
"Sirkulasi saja": "순환만",
"60 hari": "60일",
"Qty mininum": "최소 수량",
"Menggunakan halaman sirkulasi": "순환 페이지 사용",
"Caldera": "Caldera",
"Unit stok bekas berhasil dibuat": "중고 재고 단위 성공적으로 생성됨",
"SV tidak dapat diambil pada mesin dan posisi yang kamu pilih dengan alasan:.": "선택한 기계 및 위치에서 SV를 가져올 수 없는 이유:.",
"Secara massal": "대량으로",
" dipilih": " 선택됨",
"Jumlah stok unit di barang ini sudah mencapai maksimum (3 unit stok).": "이 항목의 재고 단위 수가 최대치(3 재고 단위)에 도달했습니다.",
"Oleh dept. MM untuk PT. TKG Taekwang Indonesia": "PT. TKG Taekwang Indonesia의 MM 부서에서",
"Kode barang tidak sah": "유효하지 않은 항목 코드",
"Pada halaman sirkulasi": "순환 페이지에서",
"Kelengkapan data": "데이터 완전성",
"100 hari": "100일",
" foto": " 사진",
"Belum dibaca": "읽지 않음",
"Tak ada wewenang untuk mengelola barang ini": "이 항목을 관리할 권한이 없음",
"Semua notifikasi ditandai sudah dibaca": "모든 알림이 읽음으로 표시됨",
"CSV untuk keperluan backup/cadangan": "백업 용도의 CSV",
"Unit stok untuk barang bekas akan dibuat dengan rincian sebagai berikut:": "중고 항목의 재고 단위는 다음 세부 사항으로 생성됩니다:",
"SV dari mesin dan posisi yang dipilih tidak sah karena mengandung nilai kurang dari atau sama dengan 0.": "선택한 기계 및 위치에서 SV가 0 이하의 값을 포함하고 있어 유효하지 않습니다.",
"CSV daftar sirkulasi dari satu barang": "단일 항목의 CSV 순환 목록",
"Tanya Caldy...": "Caldy에게 물어보세요...",
"Sirkulasi dibuat dengan barang baru": "새 항목으로 순환 생성됨",
"Menarik foto...": "사진 가져오는 중...",
"TTCons": "TTCons",
"Pada halaman barang": "항목 페이지에서",
"Penyortiran": "정렬",
"Perbarui yang dipilih": "선택한 항목 업데이트",
"Di area tertentu": "특정 지역에서",
"Dengan lokasi": "위치로",
"Notifikasi": "알림",
"Formulir persetujuan": "승인 양식",
"Berhasil diperbarui": "성공적으로 업데이트됨",
"Nama tag": "태그 이름",
"Barang akan dibuat jika tidak ditemukan": "항목을 찾을 수 없으면 생성됩니다",
"Pengumuman": "공지사항",
"Perambanmu tidak mendukung pemutaran video": "브라우저가 비디오 재생을 지원하지 않습니다",
"SV dari mesin dan posisi yang dipilih berhasil diambil.": "선택한 기계 및 위치에서 SV가 성공적으로 가져옴.",
"90 hari": "90일",
" hari": " 일",
"Tarik foto": "사진 가져오기",
"Sebelum melanjutkan...": "계속하기 전에...",
" barang": " 항목",
"Dengan penyortiran": "정렬로",
"Label kecil": "작은 라벨",
"Username groupware": "그룹웨어 사용자 이름",
"operasi-massal-perbarui-dasar": "대량-작업-기본-업데이트",
"Semua": "모두",
"Spesialis sistem/peran": "시스템 전문가/역할",
"membalas": "답장 중",
"SV tidak dapat diambil": "SV를 가져올 수 없음",
"30 hari": "30일",
"Mau tanya apa hari ini?": "오늘 무엇을 물어보고 싶으세요?",
"Secara tunggal": "개별적으로",
"Pengambilan barang": "항목 인출",
"Kata sandimu baru saja diatur-ulang oleh superuser. Harap segera ganti dengan yang baru.": "슈퍼유저에 의해 비밀번호가 방금 재설정되었습니다. 즉시 새 비밀번호로 변경하십시오."
}
